「鍵盤JJ」之復古撚

請問各位巴打，我想知邊度可以買呢種復古鍵盤？
感謝

tb

買隻61key keyboard 再淘復古keyboard
利申：用過發覺冇numpad唔慣

即係唔買好過買？

睇你點用，我自己用唔慣姐

我淘仔買左set 104鍵 幾好打
放係青軸啲聲都有啲似打字機

唔該巴打

有得藍芽？

新高登見過.唔知$280定320

有，但通常係61key layout最多